[加速主義]一位小粉红的自我修养

泰支大戰，仲有動物森友會兩單野
見到其實只要有小粉紅係國際互通既Apps上面炒作
就會吸晒仇恨同令國際關注
亦都見到小粉紅既愛國愛黨，其實好易動搖。

我地要做既係幫小粉紅係國際間增加仇恨值，
當中共知道小粉紅過左火既時候
就會下令支那人唔好再發表偉論
令到真實既小粉紅陷入【我愛國都有錯?】既迷思

仲有，好似鳳凰衛視等等記者風波
證明支國根本係國際間唔敢同返支那個朵，只係敢叫自己做香港或台灣
身為小粉紅更應狙擊佢地不愛國！
總之就係批鬥
鬥愛國、鬥紅、鬥癲

例子:
湾湾老是爱提天安门事件，难度就红眼我们屠杀一次，换来三十年高速发展?
现在超越了你们，死妈的孤儿们红眼了?
湾湾跟港毒就这种素质?

有咁口臭，得咁口臭
唔好忘記，仲有港澳辦中聯辦踩晒屎
更應係國際間做小粉紅狂推
支持中國先於兩制，係黨既一國管治之下
基本法都只係廢紙

單野往炒就只會往旺

推

根本就係要咁玩

一起做个勇敢中国人 怼爆死妈港独

不過要make sure唔會俾人check到係香港人暗黑兵法，如果唔係就變咗「台灣人」對譚德賽認錯咁，咁就7喇，響未諗到點做之前，可以操住體能先

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

好多人仲係鬥緊黃
要鬥就同小粉紅鬥紅
係各OLG已好有效
反正連登仔鐘意玩膠
要玩就玩到盡

我試過玩到真實小粉紅pm我圍爐取暖

香港人一樣可以有小粉紅
我句例子係香港人口中講既

死妈港独越南猴子害我们没游戏玩了
都死妈孤儿

你妈死了

玩到最盡，係可以借助支共長期對國內洗腦，小粉紅覺得大國勃起
中國解放軍係可以打爆全宇宙
要將國內要求對國際開戰聲音
用小粉紅既身份傳返國內

令到支共開戰又唔係 唔開戰又唔係
咁先可以令小粉紅對支共崩潰

nmsl
funny mud pee